荷華高斯反cup我認自己係狗了

唔使認都係

垃圾波黎
快d降班

屌 2-0

燈

3:0

屌你老母